留低另一半對你做過最sweet嘅嘢

磚：
幫我綁鞋帶同洗眼洗傷口

請問遊行撮合咗幾多人

撮你老母
身水身汗臭到仆街

綁鞋帶真係不了 除非佢m到or著熱褲

知我唔食芫茜 一見到啲餸有 就算發緊脾氣都即刻幫我整走

利申 一直覺得對方發緊脾氣嘅時候先係睇清楚佢對你點

鬧交推我落地再扶我起身

下
本身已經識
放鬆啲啦

打到我訓落地

次次打到我吐血
利申 m

發燒個陣陪我去急症
之後照顧咗我成晚

綁鞋帶、拎手袋

叫佢幫我買m記
佢幫我加大 感動

捉實我隻手俾啲溫暖我

唔比分手最後最sweet既野

最後。。。

去旅行落大雨無膽遮 仲要幫我攞住一大袋重野 拖著我一齊跑到有瓦遮頭地方之後 不單止無發脾氣另轉頭第一句係問我 還好嘛有無事？

幫我綁鞋帶同洗屎眼洗傷口

50m遠見到佢，不顧一切跑去攬佢

好夜發生咗樣野，我喊緊戈陣佢醒左打比我
講咗句：邊個蝦我女朋友 放心 有我係到
Fking man

約咗我話要遲到
跟住拎咗一大袋嘢
我話幫手拎 佢點都唔肯
跟住我行開咗返嚟 就見到佢拎住咗紮花話送俾我

佢拎住好多嘢 叫佢俾啲嘢我拎
之後佢俾咗隻手我拎

要男人拎手袋真係不了

用褸擋雨

去旅行天氣凍會拖我隻手入佢褸袋 入面仲要有暖包

喉嚨唔好會偷偷裝定暖水同買念慈庵 再叫你去佢袋到拎

知你唔開心會停低係路 行埋一邊攬實比我喊

唔知確實屋企地址 但靠平時既story圖
搭的士 再打比你話係屋企附近 但又怕我會嬲

只有更甜 無最甜㗎

事實應該話：另一半係身邊已經係最sweet
（利申：已分手）

佢屋企要搬屋 佢提議話搬去我個區
晚晚都會傾電話
好有耐性教我踩板 游水
去機場接我

利申：散咗

咁sweet 又會散 因為唔識珍惜身邊人

佢見到我時個笑容，好似個世界得番佢同我咁。

你傷殘?

比咗豬我

內射

出街前去屋企樓下接我 出完街會送返屋企
好耐未試過

出完街翻到屋企馬上用對臭腳踩我

比錢我叫雞

THIS. IS. SO. SWEET

612 俾自己個眼罩我 自己食晒啲催淚彈 差啲暈都要推咗我走先

情緒有問題都一直係身邊

點解咁都要分手

依個真

佢買m 記 自動幫我可樂走冰

俾我中出完仲幫我瀨返乾淨條賓州

煮飯比我食 我想買銀包唔比我買原來整左比我
我要通宵做proj佢捱眼訓過黎陪我

散左

話只要我整嘅幾難食都食曬

然後下一次唔食倒咗佢

比佢用高踭鞋同手袋打到入醫院
之後陪咗我成晚

放假病咗上我屋企煲粥比我食之後幫我blow job

最後佢都病埋，要我照顧返佢轉頭

而家拍緊拖諗唔起
呢啲回憶通常分手先湧現

請問遊行撮合咗幾多人

今日喺行動大gp見到有條女係咁問自己俾蚊咬點算
但個個喺到討論梗行動細節 無人答仲追問
心諗停喇好無

幫我俾錢
右手我愛你

互含

最窮既時候陪我坐係公園食15蚊個燒味飯，一齊拎屋企既報紙去賣，怪自己唔識珍惜

看完心好酸◝😵◜

推人

咁好既女仔點解要分手

一落雨個ex就會話我low b
大家都知縮骨縮傘有幾縮骨架啦, 咁落雨時開傘一定會姐曬佢全身先，咁我半邊身就比雨淋，到行到入商場收傘後，個ex見到我半邊身濕左

佢： 你咩事半邊身濕左？
我： 把傘唔夠大嘛，咪姐曬你果邊，我就半邊身淋雨
佢就一邊用紙巾幫我抹身，一邊就話我low b ，我見佢個樣係甜曬咁邊抹身邊講low b

不過都成10年前既事了

係我訓覺果陣幫我打飛機

睇完呢個post覺得自己冇幸福過

肯定唔係港女

大時大節送禮物俾我
煮野俾我食
幫手做家務
扮傻仔氹我開心
陪我傾電話
請我老豆老母飲茶
對我好溫柔
從來無發過我脾氣
成日幫我加油打氣
出街一定拖實我隻手

比頂帽我帶，話係因為太愛我，自己太差，唔配擁有我，先要分開同第二條仔一齊

預咗有人咁講
保重呀巴打

嚟M搞到床單都係 ， 幫我洗

晚晚傾3個鐘電話 無論幾攰幾多野做 風雨不改

利申 就係因為咁散左

唔加大自己點食

少不更事，整天吃喝玩樂，不求上進

每次見面都全程拖實我 除咗地鐵出入閘同去廁所 連食飯都要拖住

嗰下真係好中

無做過咩野啊屌你！

專一對我好

街燈晚餐

我都係

分手

落狗屎無帶遮得瑜珈墊
用嚟擋雨勁清春

會幫我綁鞋帶 吹頭髮
知我怕凍 會攬實我 帶我食好野
我落機 會黎我屋企樓下（好近）雖然一開頭話死都唔會黎
知我鐘意monchhichi 會送比我
會寫信比我 會織手繩比我 訓覺會攬住我...

雖然你最近都唔做而d事 一定係我最近激嬲你 又好任性 但我真係好鐘意好愛你 希望可以同你行一世 都係個句
我真係會好乖 聽哂你話 做一個照顧你 關心你 支持你 愛惜你 嗲你 姣你既另一半

愈sweet既事愈唔想諗起，只會令自己痛苦

人生最大憾事...

係街主動幫我綁鞋帶拎背囊
我發脾氣想fing開佢會攬住我唔俾我郁
係街到係咁錫我塊面
唔小心留m落佢張床到 果陣趕時間 佢媽咪勁好咁幫我同佢洗床單
送我返屋企送到上門口
會陪我睇醫生

多謝你 我愛你

知我要第二日要係好多人面前講嘢 好緊張
前一晚陪我傾電話練稿練到凌晨2,3點
但係呢次係第一次 亦都係最後一次

最後 最sweet既係
在世界角落中找到我

一個唔識手工藝嘅傻佬摺咗十幾朵玫瑰花砌成一個心型送比我做情人節禮物
每晚都會facetime我講早抖先瞓
永遠都主動拖實我
會受我影響陪我做on9嘢
會主動喺其他女仔面前提起我又會識避嫌
一齊咗就嚟兩年都仲會成日都秒回我
仲有好多好多都覺得好sweet
bb love u buuuuuu

樓上班人咁sweet
無咩事我都係出返去先

可唔可以教下點樣可以由情緒問題救人出黎

主動同我冰火

生日果陣送番之前未拍拖果陣生日禮物（20份）俾我

會織頸巾，做生日蛋糕，DIY 卡俾我

耐性

冇呀 屌

20份送咗啲咩

比佢知道 即使世界再壞 人性再黑暗 依然有你係佢身邊
不過過份包容最後都會令到自己好攰 佢自己都要睇得開
我都用左大約九個月先走到出黎

幫我洗頭

明明係我脾氣差成日發脾氣
但我點任性都好 一定就曬我
就唔到就講d on9野哄我笑 再講道理

成日買蛋糕比我食
有一日佢話最鐘意睇我食甜品果陣既幸福笑
利申：已肥

拍拖一個月，親手整張卡俾我

每個月紀念日無論幾忙都會同我食餐飯

每晚收工都會打俾我同傾電話至少2個鐘（我地到而家都好多話題，好少dead Air)

記得我講過想做想去想買嘅嘢，間中俾驚喜我

有時候當我小朋友咁，我扮扭計佢會氹我，話我喺佢個女，可以預習將來我地有個女點湊女

我覺得我男朋友真喺好好，我真喺好愛佢

都係無聊野，puzzle 朱古力，散紙包咁

幫我吹頭髮 個刻真係好窩心
已變 ex